點解女人變得咁快，噚日底褲都除埋俾你睇，今日就已讀不回

好想J佢，但又怕見到會掛住佢

梗係你琴日又報紙又硬唔起今日先唔撚理你嫁啦

男人有聖人mode
女人唔比有聖女mode?

肯定係派報紙啦

聖人都可以覆機掛

我都試過
呢啲女冇feel就走㗎啦

揾過條女啦
否則有排傷呀

唔小心沉咗船

女人真係癲㗎

叫左你用套架啦

留精不留情

快D搵過第二條女啦

底褲除埋後發生左咩事

隔住個mon，大家唔好諗多咗

新鮮感

搵緊條靚啲嘅再除俾你睇咋下嘛？
俾啲時間佢

疊埋心水唔會理我

講到男人唔係咁

佢見到你四圍propose嬲咗你呀緊係...

你有冇除埋？可能裸聊了

佢唔知我acc㗎，得你知

放心放心

我都唔知 其實...

你知我知單眼佬都知

你咁多女 怕咩

係咪有咩誤會